有冇人知道機場地勤問你係咪A+咩意思...

有冇人知道機場地勤問你係咪A+咩意思...

讚你叻仔

想知你係a0定a+

笑咗 認真一問，因為麻疹爆發，比人問係咪A+,想知佢講咩

有冇巴絲地勤可以解答下

血